[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (161) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

新po先表白咕固顧

新po表白benben

今次用性感咕顧lm
要推到A組一齊條多次hey sistas同殭屍舞

性感到一野媾掂左麥飛眼神：

正到alina都要讓開嘅一字馬：

仲有神奇嘅跑姿：

補多幾張男排女將嘅圖先
姣傾

真喊傾

出浴傾

尻都縮埋

我又見到豬突啦
豬突今晚加油

丁左慧

新po繼續表白manson

邊個唔好彩俾佢約食飯

港版蔡阿嘎

迷豬黨蒲頭

花姐賤到

繼續表白

董標

有咩突破？
一樣都唱首歌咁

屌 同人食飯都要講
證明佢冇嘢好剪出嚟

一陣會唔會timo都洗白

Out la

收皮啦 又瀨獨生
自己個人stubborn 就stubborn 啦

簡一個? 簡你老母咩傻閪花

頂我睇咗做破鏡

牙左老公留名

臨收皮都要再賴一下屋企

用實彈打死哂啲評判

董驃

豬特想做唔安全既事

董驃支持區

一陣有契毛咩?

二汶心諗
董驃
但點講出口姐

Zeno

Zeno BB仲係度

除衫除衫！

收工了

有無人覺得豬突有d似肥媽

judas

大家專心睇喇
今集係最後一次見到豬突屎喇

但豬突上round 比二汶排第一

豬突躝啦

把聲好緊

躝

用哩個先
[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (161) 鳩mo問候區Call out battle

彈琴嗰個係Janet？

大把人獨生

mute撚左 唔撚想聽

啱啱睇 豬突對邊個？

唔望前面咁唱 突破左

好樣衰，快d out

豬姐把聲

Dllm ..

第一句已經做乜鳩級

又洗白

Charm

不過就算之前無講
都感覺到佢唔同左既

但依然覺得佢好見底囉....

雖然ben仔都見見地底但起碼有觀眾緣

董驃佢撚哂聲係咩事？

固定好似小朋友放學翻屋企

就係用氣聲 已經好突破

好難聽啊

manson老婆lm

唔好啦

廣東話點都加分

董標唔睇樣齋聽感覺可能好少少

Solo 係幾好聽

唱邊個嘅歌就扮邊個唱腔
啊歌手想點

benben

唔通同你講我哋食飯你走先啦咩⋯⋯

牙cloud：不如一槍打死我

固定b

好撚難聽呀
屌 你老母

牙傾

牙ben

WTF

其實都係同一日

豬突屎俾人摙住咗春袋?

其實有對judas改觀

屌啱啱睇完廢鐵好撚嬲

個key攞咁高

董標把聲薄到

有啲難聽

廣東話值得讚

啲紙係假嘅，跟劇本抽簽就得

diu
好撚難聽呀

Judas 20強應唱安徒生的錯
乜都賴人最啱佢

直至依刻都期待blackpink 豬突

牙cloud幾靚

好難聽呀

竟然搵Janet Yung去幫手彈琴唔係拉小提琴

好難聽

好刺耳

原來冇走到

把聲緊到呢

去返街邊busking啦

把聲其實唔差嘅

zeno b

真係俾佢入到二十強都偷笑

佢把聲係幾好聽嘅
但不了

唔好聽
但係見到佢唔係busking
覺得有進步 幾好

牽喉上頸咁

會唔會太高key

你去攞位先啦

好緊張！！！！

每一句都一樣...
高音又唔穩

上唔撚到key就摺埋啦屌你老母

幾好聽

佢唱得好辛苦

做咩CHOK 女人聲

真

唱歌都唔掂 搞咩

係咪全假音

每句都係走音邊緣

佢唱高音都真係幾好聽啊

好似二汶

Judas好正
想抱住佢屌

Judas

哭是無撚用的

其實幾好聽

邊個話佢似二汶⋯二汶穩佢好多

完全handle唔到首歌喎

自殺演出

點解個頭成日都再gel到咁高

都算係突破自己嘅肯唱咁高

咁高做乜

合埋眼聽 會好啲

之前個10強順序list係點？

唔撚得

佢有？

吊聲吊全首
好難聽

樹熊.jpg

咁係唱得okay既

咁大支

都唔係佢個range

戴返面具 會襯返把聲多啲

本身就咁高音？

高音左少少，但好聽

但一兩個key好似好啲

6 分鐘就爆 post
大家都嬲

佢輸咗冇即刻走

老老豆豆好難聽

好過又揸住枝結他唱啦，進步咗

了清耳屎未？

Tb都有春袋嫁咩？

痴左保鮮紙，無人痴過

走音

二汶靚聲好多

嘩

幻肢

唉呀, 炒咗一鑊

Zeno上集攬完Manson

幾

堅～～！

搵janet咁勁

低

堅

走音了

佢今日把聲溝埋個樣認真難搞

留番比你

大走音

堅~~~~~~~~~

完

Ok la

佢想有

粒音

Mischa次次都聽到好投入好似啲xx好聲音嘅觀眾

kimman正好多

走音
返去busking啦

音都走埋

首歌係

粵劇腔咁

hahahhahahhah執野走啦 走音

伴奏好聽

驃叔走音喎

佢個堅字

證明佢做busking紅到真係靠PR

key太高啦

走音阿

屌你咩

堅定地向前

中撚咗武肺咁

JUDAS走音

羊0隻耳紅到 打完飛機黎？

唱得好辛苦…………

我睇到燥咗

走音RAP 得

開始炒

咪就係

靚走音！！！！

唔好大頭得唔得

又啪骨

堅定

豬DAS 10強止步 集氣區

佢個樣真係唔得

我又覺得幾好聽
唔計佢個下走音

二汶心諗想你走好耐

成功洗白 唔反了

好似太夾硬黎唱咁對佢黎講

“堅”定地

我都覺得佢揀錯key

BTW想佢走好耐

好聽
但唔可以望電視望到佢個樣
先enjoy到

佢d聲好唔穩

堅^

揀咁高個key

第一次覺得judas唱歌唔好聽

有聲

唔想聽落去

捉鬼要用保鮮紙

佢都有春袋比人鏈既咩

旁白：你兩個都打慣逆境波，特別係judas呀！

聽得好辛苦

揀錯歌喇

豬突露晒底

兩隻手掩住個口

judas d 樂手勁嘢黎

好難聽..

個key太高佢都handle唔到

好難聽呀屌你老母

唱到痾屎唔出咁嘅

佢啲氣聲好重

其實好大突破

好難聽 鍊住把聲既

好似望住梁祖堯唱歌咁

明明個樣勁趕客

做咩係咁走音

洗鬼集氣咩

火火應該會問佢點解要做個d動作，點解要著保鮮紙

如果佢生得靚啲就好
我真係好樣衰

臨foul前 走多個音先啦

好唔穩

Zeno B會唔會上連登睇留言
我愛你

火火 林曉峰 會唔會佢鳩佢

唔啱佢key喎

廿強

收皮啦好嗎

佢樣同聲好唔襯

躝啦豬突

屌你

把聲好尖好刺耳

一開聲就唔掂喎
飄飄下咁嘅把聲

唱D咁高KEY昸歌做乜

唔講走音個下
都唱到好刺耳 好似唱大戲咁

麻煩Cap返牙cloud冇眼睇圖

其實唔睇樣真係ok..
不過佢今日走咗幾粒音

牙ben折少條骨都贏

是但喇 等benben

走哂音

好聽過右雨 NY

佢唱歌ok 但今晚好似揀錯歌

連燈仔真係 突然咁多人彈出嚟話好聽 即刻走音俾你睇

張gif有冇加速版

第一次咁用心用力証明佢真係唔值20強 byebye

唔好比啦好冇

二汶好唔開心

快啲走啦豬突屎

笑了
原來同人食飯都係突破

Zeno我永遠都係到

未到黑人憎

比賽就係比賽嘛

其實有啲位唔差既都

點解啲人會話佢busking好聽？完全唔覺
最多叫做唱得好過manson lol

個key太高
聽開頭ok 聽得耐有啲頭疼.....

降key咪好啲囉

佢成首歌個Key太高啦

快d播ben la

好過manson啦係咪先

聽到有啲難受

上唔到啦

Judas讓賽

仲唔收皮

下
最衰過海選個時

咁高音玩鳩自己
但起碼真係造星節目想有既突破

兩個男人好似冇咩反應

Cloud 唱一定好過佢

唱高音個樣真係好似

handle唔到首歌

真心佢把聲係好聽

但我唔中意佢

呢首乜歌黎 揀呢啲歌比賽？

ben ben輕鬆啦

自殺式演出

林憶蓮最高難度個首

佢都唱得幾唔投入

個key高撚到刺耳

Judas 今次仲唔收檔
之前死好命靠隊友保住

好難頂大佬

二汶講嘢有骨
第一次為自己咁用心用力

個key太高喇
完全handle唔到

牙ben今round可以轉唱歌

A組大家都好好感情

果啲話條基婆唱得好聽啲人
唔該聽清楚
真係好撚難聽

未跳odi舞

走音都叫用心用力咁B組啲dancer好俾心力

又話走左

太高音了

好撚似

其實睇佢哋ig都見到judas有嘗試融入大家

好襯喎
都係咁差

可惜

lo個西樣
真係以為自己大支野咁
雖然可能本身個樣係咁

但豬突真喺好樣衰 好想打佢格仔

屌

走音好小事啦 黎明都走過音啦

同欣直拍戲算啦

個樣有D似張偉文

好撚嘈 難聽

揀咁高Key做咩，完全唔穩

benben唔洗佢讓啦

牙ben shut down 豬突

都冇Manson個次咁災難

對tb應該冇興趣

覺得佢突破咗自己 但好似揀咗首唔啱佢嘅歌

聽頭兩句已經有種難受既感覺

場戲點都要做埋佢嘅

你對住tb boy扯得起？

後面彈琴果個

由第一集燈到以家終於走到

老老實實我淨係想睇阿could 同timo收皮
其他可以fast forward

搞唔掂喎

CLS
好似

玩命呢首歌極高難度......

佢個range好明顯唔係依到啦

ZENO B我地支持你

好聽呀，有點林二汶

唔係dancer嗰種比賽型歌手

世界級突破！！！

死tb去見私煙啦

唱歌啲表情管理都好緊要

rap

返去湊蔡桃貴啦

小儀如果喺度一定讚佢 好好呀 見到同平時不一樣嘅你

signature 走音

楊零啲表情好搞笑

喊乜鳩

好難令人投入去聽

死返去維園同賓賓唱busking啦屌

全部都難聽.jpg

聽佢唱仲煩過馬拉

gel埋個頭就一樣樣啦

如果個樣靚啲會好啲 sorry

準備睇benben

有冇人聽完排便暢順左

叫二汶唱算啦

瘋狂走音

突破咗啲咩？

唔唱埋個三個字？

好L難聽

可摸耳唔好再大頭

把聲係唔差架
但唔好岀樣囉

翁瑋盈

連翁偉盈都出埋

佢有d角度好似阮兆祥

以後都冇問題

見豬突唱到咁有啲可憐佢想撐佢了

仲有我啊 Zeno b

突破左自己架啦

zeno bb

動作

Diu

好厚粉

同埸實在太多人仲難聽

林海鋒今晚仲夠唔夠膽咁串

突破走音次數

首歌唔係叫破音
叫破曉喎

講得好

佢咁醜
頂唔順

造作囉

想聽

係咩意思

佢都係去返Busking算啦

老母問邊個黎，咁難聽

key太高喇

Graceful豬

一語中的

琴晚比我地進攻完佢IG 佢一定唔敢再咁串

佢把聲係好聽㗎

但係真係無咩觀眾緣

想聽埋欣直唱

運氣improve左

可以休息了

唔好再post

其實欣宜有咩資格做評判

佢把聲同個樣真係好唔夾

火火收皮啦

Cloud食緊香口膠？

躝啦 董驃

火火戀愛了

老實講， 我覺得佢有能力唱得好

運氣以為佢講好運嗰種運氣

其實我覺得都ok

笑咗

judas個雙眼皮真係好礙眼

董驃做乜用膠袋包住自己

火火咪玩嘢

Cut咗陳伯？

拍完好奈la

十卜定b

而家就係唱唔到呀火火又噏乜

天天天天天天了～

火火算唔算明讚暗踩

火火

But Ben

KP喊了

both收皮
定想睇雲
加天毛收皮

唔係林海峰啊

火火又講鳩嘢

benben唔識答

可以返去打星球大戰啦

有一秒以為佢話佢死好命

Diu, foul 走火火啦

起碼唱功好

D評審成日問有咩目的，有咩目標，
都唔係評表演

火火今期食開屎？

講咁多嘢

Judas遮住個樣 把聲幾好J

其實認同火火 欣賞佢嘅膽色

見親佢對眼就嬲
成日未瞓醒咁

唔係米紙嚟咩

肥姐個女

Judas淨係得把靚聲

欣賞你好嘢

火火 一時一樣

但其實係唱得幾好聽
本身把聲好聽

二汶：終於唔洗再扮鼓勵你

你用屎同屎比?
我屌緊果啲一路話佢唱歌好聽啲人
唔係同場啲屎比

diu 佢點扮都咁樣衰

但講都有少少道理

Manson夠好嘢啦 有勇氣啦

嚟比賽定試野

其實你聽過佢唱歌未

戴冷帽同眼鏡個look仲柒

唔夾個樣

造星

快撚d完啦屌

多謝G持

..........假髮叫試左新野 你真係好野

躝啦，r分呀而家

咁真係有進步既

佢直屌出唔到街

唔洗再解釋喇藉口王

Judas 早知跳舞，唔拿手你條on9 都buy

唔洗解釋架啦 再見

戴假髮=突破

我覺得要挑戰嘅話前嗰幾round挑戰 好過你20強挑戰囉

陳伯: 得喇得喇得喇得喇

可唔可以唔好再幫佢洗白

仲有我啊 固定b
你係值得㗎

陳廣偉好似唔想聽佢講嘢咁

有咩情感可言 表演破地獄咩

火火咁都要搵嘢嚟讚

陳伯

博同情

火火客觀
肯突破真係欣賞

驃叔

火火點解尋晚對Manson又唔係呢個標準？

夠份量囉

講野把聲唔同左

佢有力量咗

其實佢評得唔錯喎 講唱佢好過好多人啦 同場大把人冇資格

Jason好搞笑

齋聲都還好

佢唔撚識唱歌嫁

Jason 準備講經！

戴帽=新嘗試

JUADS不如試下醫學美容

佢講嘢把聲好聽過唱歌

返去講馬吧啦

cut啦屌

陳伯好激動

陳伯越黎越扮野

Jason 好暖心

其實judas把聲幾好聽

不過真係唔係好想見到佢個樣

Manson 摸索緊火火又唔咁講

我想休息

走啦你

唔好唔好意思大佬

佢嗰樣喺男唔男 女唔女

陳伯講野真係好好笑
「唔好咁講 大佬」

你死啦judas
叮著咗陳伯
肯定又講多半個鐘

jason好暖男

千祈唔好意思

睇could , 還有timo收皮

比賽黎摸索躝啦

突破左乜？？？

啱啱個句呀伯到

阿lo 無comment 既

欣宜唱歌好撚正wo

比卡超係迷豬黨....

佢真係好虛偽

正一屎忽鬼

但比人cut 左

佢講完未

完未呀屌你

陳柏好似笑鳩佢

好明顯黃詠詩個OS係：屌！好難聽...點評好

抽水

靚聲嘅標準係咪太低

陳柏宇好靚仔
好有男人味

林億蓮d歌真係唔係咁易唱

屌 唔洗唔好意思啦屌

陳伯又口水佬上身

陳柏宇講嘅嘢廢廢哋

強尼串緊佢定點

班友見佢肥 就覺得佢冇料

你點解覺得佢冇

但係實驗失敗

咩叫天亦天天的了

其實把聲都唔錯

佢個樣同把聲真係link唔到

佢成日會為自己辯護

Manson 係仲難聽十倍

聽到jason 把聲又諗起佢今日上903
時間用哂嚟講造星而唔係介紹自己新歌

成個樣都係啦

viu收咗幾錢洗底費

腫咁

準備睇Ben Ben啦

做咗爸爸

冇試過用呢吧聲 控制不能

蒙頭OK?

唔怪得BUSKING OK啦
D人圍住都睇唔到樣

記得造星1果陣有個評判好撚似火火

牙lo拎咪但冇野講

樣衰格衰，無唱功可言

雖然連登好多人屌佢
但我除左開頭
由佢開始試新野開始我都幾欣賞佢

當然更鍾意ben

咁mild既

二汶feel

牙ben來了

全尼round up

同嗰死人頭

佢應該預自己呢round都收皮先咁突破啦

固定B
你喊都好靚仔啊

Cloud咩事，連登仔唔係撐佢㗎咩

火火偏幫女

狙擊咗董驃咁多個post但之後冇得見好唔慣

佢不嬲

肥婆把聲先厚

快啲BenBen啦

其實真係算係咁
但真係錯key咁解
未算難聽喇

好好多

唔好浪費airtime

佢好適合做電台
畀夠三個鐘佢做節目都得

係，大家仲停留係用鼻音唱無人完美既欣宜

佢都講到明黎比賽當玩當試下
所以解釋到點解之前一直唔投入

其實唔錯

咁jason係trailer係話邊個唱得未夠好呢？

一陣有Ben

男人婆木指甲留咁長做乜

求viutv 完整版！

唔係busking style算係咁

佢有拎起咪 可能太廢執口水尾無播到

點解你問得咁mild既

Soft番d咪好地地

想知x2

Ansonbean

好靚
佢真係人美心善

剪番短頭髮 成個人靚仔晒

其實佢女巫個表演都係唱
唔算係突破
到而家都唔覺佢有乜突破
咁方方同Alina,even Buber、顧定軒咪仲多

無左陳伯預告句野既?

呀lo拎起支咪想講野比人cut左

公道講句
manson突破仲少過judas囉

一陣sweet benben要變做型牙ben啦

忘記唔到小新edan

想foul左火火

Ben Ben

西下佢都好渦

我都愛你啊zenobb

有d男人手指尾都留好長 唔知為乜？

佢唔想入十強or覺得入唔到啦

覺得豬突啲手指好靚點算

Manson唱撚咁就收皮啦

其實我都係

屌你引戰狗

唔想聽

所以咪問叫有冇聽過囉

固定B幾時除衫

好撚難聽 點幫

ben ben 啦

合符佢style
: 新歌有咩好講姐 咪又係收demo錄完出街宣傳 首首歌都難唱架啦

陳伯自己都俾恭錫良試左勁撚耐
個期最霉

😒

如果要突破
不如上台鳩衝鳩跳

豬突猛進~~~~~~

固定B

第二節會硬返啲架啦

火火星1有做喎

係，心諗Joyce做咩咁串

真心respect Judas
覺得佢有改變自己 走出comfort zone

佢班大媽Fans財雄勢力嫁

因為佢女巫唱佢普通range唔洗特登好高音

又唔去針張惠妹 又係肥
利申唔喜欣宜

比人cut左掛
頭先見佢想拎咪比人暫斷左

ben做咩都輕鬆贏

固定B又靚仔又靚格

最右邊個女評判都評得幾好

呢排啲預告全部都clickbait黎

認真 係唔穩 不過勝在把聲
夠膽講好過之前廿強一半表演
利申迷ben

吓？ 冇留意， 咁揼本？

把聲唔夾個樣

有朋友同佢做過嘢
佢真係講嘢講足幾粒鐘都唔攰唔停
所以佢叫陳伯真係有原因
成個阿伯咁

係咪想奶

仲有我呀Zeno bb

屌 我都覺

還父今劑真係做炮灰了

真係好樣衰

一個Eason一個Jason
兩個都鍾意講經

真心建議佢搞搞個頭

老老實實我淨係想你練好啲中文先

Judas都叫女

佢地大媽日日都去佢間麵舖

以為你引戰
我cloud 世一

我有Judas手指gif

旁白：「其實......」「希望.......」「比心機啦」

做咩要睇cloud收皮

benben 普普通通玩返折骨都贏硬

肥都好過佢隔離幾件

期待ben ben啊

Judas 唱成咁算是咁
Sandy 的歌呢首是難的

樣不計，只是不是方方唱K 質素

但岩岩花姐同二汶講嘢個度聽到

Ben係咪又啪骨？

佢社工嚟
口水真係好多

雲姐喎

佢係咪一直以嚟都冇帶過冷帽

強尼都係幫手兜

珍 香港有欣直、二汶、小巧 英國有Adele

真
係咪又剪唔切

好男人 錫老婆錫個女

女巫個item其實佢都做得好好
但大家都係一味屌

唔駛

陳柏宇其實個質素只可以做參賽者囉
三十強都未必入到

咁你仲po

訓係度bonebreak下都贏啦

有冇人見到抽完簽之後右雨同ny拖住手

其實係林二汶成日話佢令到觀眾對佢印象都差咗
但其實一直以嚟佢表現都唔係差

講咗咩

岩岩影花姐講野嗰時係強尼：jason呢
Jason: 唱得未夠好

之後鏡頭轉返出現場就係火火講野

未睇過呢張

真 同埋睇埋benben

今輯好客氣，唔係mean開架咩

唔好啦 玩到厭

得把聲靚，完全唔好聽，依然係咩歌都係同一個垃圾tone。快d foul啦，樣又柒。

梁文禮訪問佢

係
有啲覺得嘗試走二汶路線
但重差好撚遠

痴線 好撚想嘔

Agger

陳柏宇話唱得唔好聽個個唔係豬特屎？

邊有？咪又係齋唱

走音 把聲好緊

了咪即係完結咁解

中學個 choir miss 都係肥婆

好想睇陳伯同eason battle

叫佢幫係打j

唔要呀頂你

咁剪法

好撚似火火(X)
根本係火火(O)

前幾round小組賽啊嘛 咁高難度嘅歌唔好累到人啦
女巫嗰個都係突破嚟嘅

十級挑戰

個mon好污糟

想俾佢條你瞞我瞞大碌鳩瘋狂咁屌

開始融入團隊 同組員食飯！
不過 我寧願要德成女傭

老實唔係護豬
不過佢都係個人摺同埋生得唔靚啫
唔駛屌足咁多個post

呢啲就高清大圖！！！

Zeno係我架

佢想講唔係代表人想聽

二汶肥d定欣宜肥d

講得 其實＝要 foul 了

嚇死以為你反could

BenBen

諗真睇benben

好大突破

到benben了！

睇嚟千祈唔好畀佢兩個撞埋一齊

丫咁似前區議員

你唔叫Manson同Judas去跳唱？

Ben

二汶唔好扮多啦A夢,扮返黑魔后啦

勁誇張 連janet都請埋
佢+其餘樂手彈奏得超好聽

唱唔到果個KEY啦
把聲震曬

好可愛！！！

ben！

Manson趕住拍BL 放過佢
琴日果集好似未開聲咁款 唔評論啦

BENBEN

我都覺 女巫個part唱得超正

唔好再折骨舞啦

都ok但唔係好出，雲同mi出啲

小Ben Ben

又拆骨

Pepe呢？

雖然唔鍾意豬突
但真心feel到佢同最初嘅表演係有唔同左
真係要多謝A組

睇好Ben

你

Ben ben呀

好可愛

攞埋男歌手都要做參賽者
咁成個樂壇入哂黎啦

Ben Ben 好可愛

董標要突破既係形象多過技巧

定造星二 有一個係好撚似火火架
講啲評語好撚廢

Ben Ben加油！！！！！

歌唔完全唔同喎

點解大家覺得 ben 可愛
我覺得好毒

我唔介意再睇！

Ben Ben 好Q

唔想

完啦好嗎

我唔介意集集睇

好撚正

粉碎性骨折

我唔悶

花蛆今次講中 我地真係悶

Ben ben扁嘴嘴

師奶咪師奶 咩大媽

如果judas係男仔既話，其實都幾靚仔

花狙都JER 鳩佢

屌你啦 佢話曬都拎過最男

五月天媽媽演唱會果個？

唔該唔好再折骨啦thx

佢唔係淨係用骨折

想講二汶唔聲唔聲好多廣告 又強積金又oralb牙刷 把聲係好聽

benben真係好cute

毒得嚟好可愛

扁嘴好Qq

點解tb要留指甲

全民造星夢馬戲團

連登comment?

牙cloud條爛牛

cap lin登

我中意 吹牙

193 :

仆街BenBen好Cute

candy笑而不語

呢個0存在感

又玩折骨，頂

喪屍表演

到了

俾個袋你

我要睇佢吸血

我唔悶嫁

求扁嘴gif

可摸以俾我地睇個喪屍表演

如果佢行返田園歌手拎結他唱
應該唔使輸

有啲似

牙ben扁嘴好cute

Benben

我唔悶呀benben

笑鳩廢禮

連Ben都痴住manson

佢真係冇乜發展空間

評判唔悶呀嘛

QQ寬頻仔

扭jer更加多人睇

可以扭 但加啲新意囉

ben好正

BENBEN
觀眾係鍾意你>>>>你啲表演
表白可愛BEN

縮了

咩撚野黎

但我仲想睇Ben扭手

唔係囉我哋好支持ben ben

真 第一次就勁
但原來冇第二味

BenBen cloud

玩返次真折骨囉

巴打重品味

咁我又唔驚佢冇新意嘅

有無人覺得ben個樣有啲似台灣個敖犬

屌打牙契扁嘴

要睇benben伸縮鳩

不過唱歌唔好聽，作狀

我睇得唔悶
睇得好開心

Ben子已經有廣告

牙BEN 有冇同牙雲做過愛

牙Ben不紅 天理不容

靠你啦BenBen

但唱歌跳舞唔會

甩骨

都只係蔡阿嘎

你咁樣好侮辱人地五年藝術

折啦折啦
做咩我都撐你打低豬突！

呂方？

唔似隻奶共狗

揀錯歌已經夠死

Ben仔係咪真係鐘意雲

我都係
望過幾round話悶個d係咩心態

通常女仔會鍾意

咁殘都話靚仔，巴打係咪有散光

試下扭J

On9 唔通唱歌好悶咩

呢d風頭火勢就咪骨折住啦 難得豬突屎走音你有優勢

Ben Ben我好鍾意你呀

BenBen好似幾有腦

想攬cloud b

旁白係咪特登mean Ben Ben

諗起wishlist個橋段

Ben真係好似金城安

佢係怕怕醜醜
但我覺得未去到可愛

果條毛就唔好講 想嘔

鄒秉恬

其實我都唔明

最無感情我只會諗起送禮勤

我愛benben

Ben伸脷好可愛

敖犬個樣好三尖八角喎

好唔好聽好主觀
佢未到最top，但一定唔差

鄒丙甜

Ben Ben好cute呀！！！

一定冇

求gif

其實ben仲識好多跳舞skills
睇返佢之前上過嘅大陸街舞比賽

好似會好驚....

屎戲benben

屎戲

佢的新歌有份編曲

佢都係屎戲

佢都係屎戲 算啦
但係幾可愛wo

波邊都冇得渣

欣直唔好fing波

點解花姐成鳩日踩佢

喂呀princejoyce成個人退後

下下折骨就真係

不過一招走天涯其實有咩問題?
夠殺就得啦

欣直嚇親

搖頭好得意

強烈建議岑敖暉搵Judas返嚟做鎮牆之寶

欣宜比足反應

Ben收皮啦 牙雲同過我那個了

專心唔到

喂好好睇

好撚正呀屌

牙Ben

珍

啲戲唔得但係幾得意

其實ben都算有觀眾緣

勁wo

牙BEN尾能柒到....

係佢自己唔鍾意啫

攪笑路線？

抽搐得好靚

屌 好正

好好睇喎

有冇諗過海濱人嘅感受？

ok喎！！！

贏咗啦

好cute

係 真係好彩佢入左A組先有咁多嘗試

個樣好搞笑

欣直

係咪隨意門

咁樣搞到好似佢冇乜特別

ben幾靚仔、

ho cute!

欣直仲得人驚啦屌 佢驚咩

欣宜坐好d咪跌落地呀

驃叔其實都幾慘 係咁畀人話似豬特屎

好中意benben啲表情

好睇喎阿Ben我覺得

欣直個樣

欣直好qq

欣宜個樣

欣宜

欣直嚇到仆街

D評判最正

好cute呀

邊個再話佢折骨悶

欣宜係咪都演緊戲?

其實呀Ben幾靚仔

癩能柒到......

欣直鳩縮潛力圖

廢Lo已閪面

欣宜啲反應

今晚loop 10次

嚇撚死欣直

想問仲淨返幾多集播？

Joyce多左

Ben幾好

我濕咗 BENNNNNNNN

二汶個廣告

屌好撚勁

嚇親欣宜喇

評判啲reaction好好睇

笑死

型到

ben ben都幾好戲呀

欣宜嗰張咩櫈嚟，咁實淨想買返張

佢個fd都幾好戲

牙ben度得幾好

欣直d表情

唱歌VS演戲+跳舞

真係睇下評判鍾意咩多。。。。。

欣宜嗰樣似見返肥蛆

評判表情好正

欣宜比足反應
不過真心好睇

好撚型呀Benben

好似睇雜耍 佢哋個樣

有新野

ok喎

好睇

krump！！！！

編舞編得好好

大把花式未玩出嚟

ben ben 正啊

Ben Ben 好得意

唱得咁撚難聽

欣宜d反應

咁多個最好睇係Ben

牙BEN 尾能柒鳩到

係好撚靚仔

Ahahahhahahahhahahahhaha

仲有招係收埋咗㗎

好撚精彩

呢個performance好正

牙ben又賣廣告

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (162) 鳩mo問候區Call out battle

Ben 原來都幾多表情

勁得意

正喎

love benben

Popping 都有
你玩晒啦benben

benben好撚正

欣宜好撚搞笑

Ben Ben 跳舞型到

Ben Ben 好勁

Din

好掂喎

牙Ben好cute cute

好撚型呀

最尾個mon

話佢悶個d真心on9
排舞同故事唔同，已經第二件事

BenBen 關唔關適合玩折骨，搞到長唔高

唔知呢個係咪IG平時同佢跳舞嗰個呢

扭到

BenBen已贏

好得意

最後個part正